台灣麥當勞：缺一不可

想知可以點幫襯黄店

明天記得早午晚三餐m記g持

你住台灣？